Saije see poolele jäänu № 155 ette wõetus ja tunistaija kulleldus.
Jaan Lille tunistab et temäga üten om tulnu Tõddu kõrtsist tol ösel, ja olnu Karl Seeba ka ütten, olnu arwata kell 9. aiga. Karli sänu Waino pääle.
Peter Roos küsitu tunistab, et Karl Seeba om üttelnu kes mino wargas ütlep, tuud lö mina niida, et temäst kääbas ja minost wang saab. Ja tunistab ka et Karli om üttelnu ka hendäl niisugutse wõtme olewad kedä weidikese tarwis wiili olewad, sis wõiwad Liblika aida wallale, ja üttelnu ütte tõise aida wõtmega tõise aida ka wallale wõtwad, ja wõtnu met wälja, tuu olnu jo ene wargust. Ja toonu ka met wälja jaa söönu. Nink et Kaarli käänu jo ene ka wõtmega aita, ja wõtmega olnuwa ka warga sisen käünu.
Liis Kelt tunistab, et Kaarli om kül temä käest wõttind nõudnu, ja et ütskõrd om ka Kaarli kül üttelnu, oles keäki ka tema (Libliku) liha ärä wiisi, ja tu wõtti olnu kül ka iks Kaarli käen, nink tu wõtmega saanu tuud aita kül wallale wõtta kost Libliku kraam ärä warastetu. Nink kui Kaarli temä käest wõttind oli nõudnu, sis üttelnu, kui sinna taad wõttind ka ei anna, mina sa ka kirsto wõtmega sisse. Ja tol ösel kui ait ärä warasteti, tulnu Kaarli sis koddo kui rehhe ladde olno jo ärä sõkkutu, kui rehitus sanu sis olnu ka jo walge.
